主張自給自足d人去曬邊？？

搶米，搶午餐肉，搶菜，搶口罩

搶左都唔夠食咁耐拉，最後咪又係死